係澳洲入一入

翻唔翻香港好啊
翻
唔翻

澳洲人無得出境.....
留學生就走啦, 預左半年返唔到黎, 到時visa 會唔會取消就唔知啦

3000 千宗都離

澳洲咁大，邊個city 呀？

唔翻